屌你老母唱緊乜柒???????

爽9ekgn93':""583":/"3"4":""3"="="?=/-:-3"3(爽
大概係咁

陳冠希 - 爽 MV

作曲：Christian Rich
作詞：陳冠希

佢說明個到 自己都打唔到歌詞比你睇

分身回完仲要自己推